【乜都睇曬】少女Hollister脫光試泳衣 職員帶陌生男開鎖睇全相

事件發生於今年4月底，20多歲事主H小姐當日到位於銅鑼灣希慎中心的Hollister選購泳衣，獲安排到店內2樓的試身室試穿。她指試身室門必須由職員以鎖匙從外面打開，客人無法在裡面反鎖，惟過去有多次在店內購物經驗，未有多作考慮即開始脫衣服。

正當H小姐剛脫光衣服之際，忽然聽到身後傳來鎖匙聲音，僅來得及拿起細小的泳衣遮住重要部位，一轉身即見到門被人從外拉開，「我見到位女職員開咗度門，我反應唔過嚟已經有個男客人入咗嚟見到我」。她形容整個過程只有5至10秒，該男子見到有人後馬上轉身離開，女職員則不發一言關上門。
H小姐指出，直到她穿好衣服離開試身室，該名女職員始講了一句「頭先唔好意思」，她向店舖經理投訴，經理僅將涉事女職員調至1樓舖面，並開出日後購物半價優惠作賠償，「我梗係唔會接受啦。」

她翌日再以電郵向Hollister香港區總監投訴，要求解僱涉事職員並調查事件，同時書面正式道歉及作合理賠償。直至兩周後方收到由Hollister人事部發出的回信，稱「真誠道歉及表達最深切同情」，會改善顧客服務特別是試身室區域的訓練，但無回應有否無處分員工，並拒絕交代調查細節。

H小姐稱事件後感到好侮辱，「我以為試身室係好安全嘅地方，點知會畀異性見到我差唔多全裸嘅身體」，至今不敢進入任何服裝店的試身室，即使在家中鎖上房門換衫，「會好驚道門突然間打開」，飽受情緒困擾。
記者日前到Hollister實察，發現試身室門要由職員在外以鎖匙才可開啟，當顧客入內後，門會自動鎖上，顧客欲離開可從裡面扭動門柄打開。不過，試身室門在裡面並無鎖或門閂（門栓），即當有人從外開門時，試身室內使用者便無從阻止。

另外，記者再實測試身室範圍保安，女記者先進入其中一格試身室內，男記者尾隨其後欲走近，即被門外職員叫停，獲安排到較遠的另一格試身室。
執業大律師陸偉雄表示，若職員只是不小心開啟試身室門，並不涉任何刑事或民事罪行，情況就如家中某些成員擁有鎖匙，不知情下不小心開啟有人使用的房間，故難以起訴。不過如是故意開啟有顧客使用的試身室，則有可能觸犯《刑事罪行條例》第160(1)條遊蕩罪，最高可處罰款10,000元和監禁6個月，不過仍要視乎地點是否公眾地方。

關注女性暴力協會總幹事王秀容認為，店員隨意開啟顧客正在使用的試身室門，是很大的錯誤，該公司首先應該給予渠道讓顧客投訴，亦應該對涉事職員有適當處分，她認為Hollister未有向事主交代如何處理肇事職員，做法不太理想，會對其公司形象大打折扣，又稱時裝店應該保持警惕，盡量將男女試身室分開。

消費者委員會建議商戶在設計試身室時，應在平衡消費者的私隱和安全的前提下，提供周全的遮蔽設施。記者上周以電郵去信Hollister查詢有關事件，截稿前未獲回覆。

Hollister雞扮咩野呀 收皮啦平時比人睇唔少啦都

睇平板64?

試衫要全裡試？底衫呢？

泳衣

柒少陣啦

去hollister買衫就係雞
你不如索性話全部女人都係雞算啦

係要置人於死地

港女會無限放大

做咩要開佢門？唔係鎖左既咩？

忙中有錯在所難免
試衫緊係企近門試
如果佢真係開左你都可以用個身一野閂返門

半價優惠作賠償

女人玻璃心，我地男人大量好多

真係多撚謝晒

從外拉開

我用條丁撞番佢出去

sor 睇錯野

講咁多 你都係要求合理賠償

可以企係試身室出面試

吹到心理陰影
係屋企換衫都驚

睇得出好多連登仔都係痴痴地線

但我想知個staff有無how門

點先算合理

最唔明係 正常應該淨係可以試上身?
下身要試就要隔住under試

點解佢會除哂呢!?

不如睇post睇埋內文先講野？

依個真，佢搞到咁大都係想要錢

點解唔敲門

她翌日再以電郵向Hollister香港區總監投訴，要求解僱涉事職員並調查事件，同時書面正式道歉及作合理賠償。

洗唔洗炒左人？自己返工犯過錯？

係呀係呀一定係錢啦

上身除都合理
下身除黎試真係好嘔心

想擁有西方女性權利，但仍然擺脫唔到中國傳統思維，你叫人點支持你地

要人炒咗犯錯嘅人先過分，人地公司點管人關佢撚事咩，呢D港女比人

bitch

講撚到屋企都有陰影唔撚係為錢？

文盲仲上網

咪係
再吹大d

例如一見到開門就覺得自己坐祼緊
搭地鐵好辛苦
要轉搭的士

為錢又點？Hollister你開？

要人地炒左個員工，同埋加強培訓，都解決唔到個問題，好有可能有下一次

不如叫佢公司係道門加多把鎖，俾個客係入面自己鎖啦
條鎖匙係人地手上，自己又無得落鎖／門閂，點都有risk

明顯條女係為啖氣，自己唔好受，都要睇人仆埋街先感到安慰
係屋企換衫都驚，好心快啲睇下心理專家

我覺得點都有d誇張左 但事實個賠償真係唔係幾岩 之後買野半價就大哂？ 睇唔岀間公司有誠意

law of 連登仔 ： 全部女人都係雞

見識少
原來有更衣室無得入面鎖住

唔識大聲用英文講"有人" 咩
呀唔係..." have people!!!"

有寶咩屌 俾半價你仲想點

點解唔嗌有人

臭西港女 我屌你老母

所以俾人話係臭雞不無道理

垃圾港女唔熟人地文化就去買人啲衫
holyshit 臭雞就係任人屌任人睇架啦

你咁講法
如果我問你「條女你有份?」
我都唔知你點答好

如果個陌生人係鬼仔或者靚女
呢單野都唔會放上新聞

點解唔係入面有得鎖

你見識都幾少
H&M門都冇

放工去 holyshit 買 D 啱啱試完嘅泳衣返屋企打 J

點都會敲門先啦有無搞錯

明明係間公司錯 你地都可以講成條女錯咁樣

Agger
屌你睇下有乜所謂
唔係好撚西化鬼妹性格架咩

好ON9, 自己唔識叫 話有人架咩?

另外佢強調左好多次話要人處分

咁撚小氣

就咁勾住

可能本身無著底底

未至於要去到咁盡 斷人衣食掛

女人出事只有一種反應

關注女性暴力協會總幹事王秀容認為，店員隨意開啟顧客正在使用的試身室門，是很大的錯誤，該公司首先應該給予渠道讓顧客投訴，亦應該對涉事職員有適當處分，她認為Hollister未有向事主交代如何處理肇事職員，做法不太理想，會對其公司形象大打折扣，又稱時裝店應該保持警惕，盡量將男女試身室分開

咪係 臭雞想r多啲折咋嘛

乜對門鎖左唔係代表有人係入面咩
唔理入面男定女都唔會突然開佢鎖啦
定係Hollister會冇人都鎖撚左個門

響老美發生係咪可以賠幾M

咁都叫做睇人仆街⋯
個職員做錯野 受罰好合理喎
冇啦啦開人道門
講句唔好意思就解決到問題？
仲有，睇唔出間公司幾有誠意解決
比半價買野好巴閉

其實好撚唔衛生 就算泳衣都唔會全裸試啦
你唔買下個買咪要著有你陣味既泳衣

個店員只係錯在見到門上左鎖都唔問入面有冇人，但亦有可能成個更衣室的門一閂都係自動鎖上，根本唔知入面有冇人。(未去過唔清楚)

點解要鎖門
大隻仔隨時都入得

佢一關埋就鎖左架啦 屌出多啲街啦

正

應該連上報紙都唔會

依間垃圾幾時執？

全部門都係鎖架。一般入去試有職員assign 比你 或者你門度有牌掛住

俾人睇到就要求賠償
同雞有咩分別

冇去過Hollister
我夠知一關就鎖
問題係平時冇人都會關門
咁點分有冇人係入面
如果平時冇人唔會關
咁依家又點解會突然開鳩人門

頂 你地係咪文盲呀
入面係有得鎖
不過職員係出門用鎖匙開鎖，就拉唔住同鎖返道門呀

屌你去過hollister好威喎

如果咁只係個職員受訓受得唔好，我自己又未覺得要去到即炒的，之後公司回應唔得體都唔關個職員事。

U記都係一塊布簾就咁勾住
其實真係唔係度度fitting都有門有鎖
吹到更衣室好安全

同埋你聽到有人想開門，唔係啞嘅都識得嗌聲有人啦。你話嗌左有人條友仲撞入黎就佢唔啱啫

至今不敢進入任何服裝店的試身室，即使在家中鎖上房門換衫，「會好驚道門突然間打開」，飽受情緒困擾。

假唔假d呀

個女仔係受害人你地都可以講到係個女仔錯同小器
你地試下入面試緊衫比人打開門有咩反應
有話咩西方文化
你試下去外國行街人地試緊衫之後開人門
睇下個鬼妹會唔會打柒你
跟本成件事係hollister更衣室設計同員工有問題
要拎返個公道好正常
成班人盲反港女到癲

有人回應通常試緊身的房出面會勾住個牌代表入面有人用緊

做乜撚
換衫冇人撞入黎係合理期望啫 又俾人話雞港女平板
出左事放大又話拎著數唔放大又話人港豬 就算要炒左條友 都好合理 事實佢係犯左大錯
拎賠償 係又點？

Hollister 啲門係on9嘅
要staff用鎖鑰開門
一"山"咗門就自會鎖實
無人都會鎖住

Hysan大個個fitting忙起上嚟兩個人都根本睇唔曬開錯門係常有嘅事 只可以話今次個associate唔好彩

同埋好記得之前有個manager話唔可以睇腳位嚟確認有無人話好rude 膠到

正常試身室唔係入面鎖就有人, 冇鎖就冇人?
點解要用"一關埋就鎖, 要職員開門" 呢個方式咁麻煩?

幾十蚊一粒鐘既人做錯野就炒
再肯番個幾十蚊一粒鐘既人會好得幾多

點解唔係管理方面加control

你就同on9冇分別

痴線 條仔係無辜㗎

認同，但人地都書面道歉左，而且又將涉事職員調職，你話仲要求HOLLISTER跟進更衣室問題仲可以，但唔覺個位事主係著眼緊呢個點

講真係外國可能真係賠一大筆俾佢
條死港女唔好彩了

我覺得佢講到有心理陰影又誇張左d wor

咪比左五折囉 港女係呢個值架啦

平時又咁撚中意露，有著數就扮純品？

好人好者都唔會買依個brand
仲有人唔知佢哋宗旨咩………

佢防止有人係裡面扑野啊

都話係拉門

不嬲大， 你冇去過

點解入面冇鎖咁奇怪 反而係出面開 咁如果佢換好想出嚟冇人幫佢開咁點?

staff係會知道有人係入面
因為道門下面係通 會見到有腳
除非係好趕 無睇有無腳就開門

直接開囉 裡面開到 出面開唔到 要鎖匙

睇到係屋企換衫都驚呢點已經覺得佢老吹

之前好似話唔好再睇腳 依家咪出事囉

累到人睇到自己全相啵
呢啲嘢無價架啵

最多俾你睇返

連登仔都痴撚線 明明人地鎖住fitting room換蜴都冇啦啦俾人開門 仲要有男人撞入黎
好簡單 如果係你地女友係受害人 你地又會唔會咁涼簿

樓上有人話管理層唔俾睇腳

根本係管理問題
唔關個staff事

條女要賠償本來就冇乜野
但係要炒埋人先安樂
感覺上就好小家囉

如果係識大體d既
要求管理層改善
個光環就大到仆街

連登仔個腦裝屎？
明明成件事係個staff錯 講到個女仔自作孽咁
又話人臭雞港女 你有份屌過？又知人臭雞？
又話乜西方文化 係沙灘都係咁全裸
外國人係自願除曬比人睇
個女仔係唔係自願呀？
成班弱智唔識企係人地個邊諗下
你條女比人望全相咁點？無所謂？咁大方呀師兄

垃圾港女 少少野都發大黎搞

唔試full set點何睇效果同自拍R like

自己拎碌鳩俾人睇都未必肯

哦 嘩咁其實試衫都試到好驚喎
設計嗰個真係好有問題
點解有人入咗去出面冇啲牌呀之類嘅嘢俾外面嘅人睇到

條仔都應該要去投訴拎賠償

精神受創

就算喺屋企開房門都驚會有條裸體臭雞係門後面

有撚女咩

一般都係咁講先會突顯到嚴重性，所以上襯法庭告人d 人唔理真假都講左先

如果係我會叫經理交人
大巴大巴聲暈個八婆

呢個牌子咁垃圾都有人買

上面話如果係自己條女點點點果d

會買呢間野既已經飛得啦
仲女乜春

件事如果唔係呢間閪野發生個post唔會咁

你地班連登仔係咪on9 睇得多連登睇壞腦
明明個staff有問題仲鬧受害人
鬧埋人地去買呢個brand就係有問題
抵你地冇女係屋企打飛機

咪on9啦毒撚
間公司實要賠到仆街

就係笑鳩你d港女

女權撚：應該罰埋個男顧客，話曬成件事最受益係佢，理應負責

staff 有問題定管理有問題?
解決問題淨係睇面果浸就算?

唔撚鐘意咪唔好開連登囉
港女得寸進尺 得一想二 想拎著數想到出曬面
好撚心你地喇 a cup 得返粒提子乾怕乜人睇

我反而想知泳咁貼身點試？ 一般泳褲係唔比試gawo 一係只不過係上半身...

要唔要衫都唔除直接著件泳衣上身

係幾慘，但我認扯左

首先員工的確唔好彩 個試身室唔係佢設計
但點解咁on9嘅設計仲一直行緊
開錯門常有高層都覺得無問題?
不過睇腳都係on9
開門之前問下有無人/有人入去就掛返個牌係出面
咁簡單嘅野都做唔到 ??

合理啦
唔理佢係咪貪心要多啲
比人咁開門男人都屌一聲啦

依件事擺明個職員好撚大問題啦 點解仲可以講到受害者錯 就係因為佢係女人？係咪盲反到傻撚咗？

之前我都試過類似事件
我係內衣店準備入去試 個職員帶我去間更衣室
我一去開發現屌入面有個女人唔著衫企係到
我心諗下你玩鳩我啊
唔check清楚有冇人就點我去依個更衣室
我都有心理陰影啊因為比人鬧
以後都驚去乜更衣室見到哂人裸體
個職員連唔好意思都冇

唔小心㩒咗負評
真係痴撚線
我去試身室試身預俾人睇㗎咩？
唔好話個男客人啊，
俾個女staff睇到都唔應該啦。
人地去試衫，因為個staff疏忽令到個女仔俾人睇全相
擺明就係個staff錯
都可以話個女仔咩臭雞，都痴撚線
憑人地著乜衫就judge人地性開唔開放
就算人地真係開放，今次件事係非自願
錯都不在個女仔下話

依度d人真係痴撚線

抵你班柒頭成撚日叫春嗌冇女 就算你話佢買呢個牌子on9 都唔等如要俾人睇全相 我係巴都唔抵得你班柒頭扭曲晒價值觀 一世打飛機啦你地

唔係見到腳架咩

係女都有錯架啦
佢理得你姐

應該有部分內容係鳩吹

呢d事喺任何賣衫既地方都可以發生
只不過今次咁岩喺hollister
如果件事發生喺uniqlo hnm zara⋯⋯
如果係你地女朋友 老婆 呀媽 或者個女 無端端比人睇全相
你地會唔會咁講
Blame the victim

洗唔洗賠償啊 ？

所以我咪話個staff有問題囉
管理問題咪姐係staff
不嬲開門前要睇下下面有冇人係入面架啦
個staff咪忽略左呢點囉

事主要求合理賠償有乜問題
最少都一萬幾千走唔甩啦

你咪on9，受害人大撚晒？好巴撚閉？
要罰要賠都有上限，點都係要合理範圍，人地有道歉，調埋職員職，嘗試作出補償（不過條女唔受），咁都叫無誠意？個職員當場講左「唔好意思」，雖然唔係「對唔住」，但都係道歉一種。
你夠膽話條女唔諗個門鎖設計on9，又唔要賠償，淨係要炒個員工，唔係為左啖氣？分明想個員工仆街啦。

如果事主係豬扒
男客人可唔可以反告？

你三寸釘都唔代表你願意比街外人異性睇全相嫁喎
你變態嫁？
食屎狗

賤嘴野唔係度講唔通係現實講
利申 有女

包容下啦死港女

管理問題係management

management order 唔俾睇腳喎
仲係個staff 問題?

而家係你俾人睇嗮咩？！
你又唔係當事人你點知人地感受
你咪就係好似俾人非禮完問洗唔洗坐監咁囉

連登仔真係好撚顛

連登變劣質咪就係多得你依啲on9
虧你仲開依一類post

最好就睇撚曬
對反轉男人比人睇
佢要依啲要求
你地班仆街唔話佢小家我都唔撚信

衣家hollister就咁出封信hea 9 個事主喎
屌你話調左職你up 嘜都得啦！內部處分邊撚個知你有冇真係做
就係因為做幾十蚊既part time 都唔帶個腦個返工就抵炒啦！

忍唔住留言
根據你logic 即係如果大把人做雞就代表全世界女人都唔介意做雞？

美國發生可能捉住個男職員扑埋野

就算佢要求賠錢都好合理啫

d毒撚條臭撚有鬼人想睇咩

香港人係咁撚on9架啦
以為自己客就大撚晒
人地主動賠俾你唔要
咁撚貪心 唔係臭雞係乜

Hollister 問題關個staff撚事

呢度d連登仔真係痴撚左線

上面班人分分鐘連uniqlo都唔敢入去呀

仇女酸臭毒撚死返落老豆個屎眼到啦

有D試身室得布簾
人地真係唔小心開咪叫有人同即轉身囉
仲有內衣都可以試既咩
咁我買HOLLISTER底褲又入去試喎
好嘔心

up乜柒 佢係睇人果個

因為之前被開錯門嘅客都無投訴
所以我估佢覺得無問題掛
係有個牌嘅不過hysan啲試身室忙個時長期有人 一個走跟住就有人入點理到咁多
一條友睇7間房 包埋摺試完個啲衫+幫人開門+出入數衫
個staff真係黑仔

其實係changing room設計有問題
告到間公司仆街都得

你講一半咪合理囉
而家人地想炒埋個staff 喎
仲合唔合理

貪心港女最中意R著數

係就快啦
依d垃圾brand 一早要仆街死

邊度寫左manager order唔比睇腳呀
我好肯定Hollister 開門前一定要睇入面有冇人

美國沙灘多裸女就合理化被全裸？
美國咁多人死又唔見你死？

問題咪就係到囉
係要玩到咁盡

即係收人地多d錢就會原諒人地
條氣會順d既

係全世界女人都有錯

人生自古誰無死？

幾頁前有個user講

支持事主篤到個staff收皮
門又唔識敲，sorry又唔識講
人都唔識做走去做sales

你食屎啦
就算係想佢仆街又點
係佢自己攞黎 公司門鎖on9一回事
佢明知個門鎖設計係咁 但都唔敲門係佢問題
仲有 佢公司嘗試作出既賠償係以後買野半價
姐係要受害人再不停去幫襯佢
不停去返案發現場

佢咪又係跟regulations

暫時唔受派膠類留言
討論緊邏輯問題
冇邏輯就不如唔好討論新聞

個staff 無敲門 完全無理房入面係咪有人就直接開門 咁唔關佢事關邊個事

半價買野當賠償都接受

幾十蚊一粒鐘
做人高級少少唔好同d小職員計較

要攪就攪間公司同管理層

港女咁矜貴 比人睇晒起碼要賠番幾千萬 再換晒由個staff起既chain of command直上到CEO全部人 啦

你地話係唔係

事後講左唔好意思，仲想點

好記得有manager叫儘量唔好睇腳
不過忙起試嚟講照睇
講緊係一兩年前有講過

利申：已quit

又唔係咁講
公司無regulation 佢係可以唔做
反正係公司賠

港女:難得機會仲唔作你一筆
賠返幾萬銀買返個名牌手袋補償下心靈先

職員唔識問下有無人先開門咩

冇得反鎖仲要敲都唔敲就開門 on9

跳樓啦

咁要賠幾錢 一千 一萬 十萬 一百萬？港女比個價黎

係咁架喇 依到啲人仲係到話返人冇血性乜柒
人地都比左信你講對唔住 又比乜野優惠你喇
係都要人地炒左個staff
另外人地公司內部關你鳩事咩
開個門5秒都唔夠要求仲多過偷拍

睇完你全相
講句唔好意思就夠？
唔好玩啦傻撚左

近年既連登好撚低質

係連登講女性野都一定有班人盲反

臭雞要錢啫

你殺左人同佢講返句唔好意思
係咪可以唔駛坐監？

Hollister係咁撚on9架啦
以為自己鋪就大撚晒
人地主動提示你唔俾
咁撚黑心 唔係賤鋪係乜

屌你可唔可以有論據?

滑坡

呢個真

姐係睇一下連貞操都冇埋咁大獲

係，個staff係有錯
但果一刻個staff除左可以講唔好意思
佢根本無其他決策力去決定點補救女事主
大佬，佢都係打份工
決策點樣補救就係啲上層嘅問題

反而個女事主又話有心理陰影
又死都要hollister炒人
咁樣顯得太誇張又小家
同時，其實無解決個重心問題

有心同無心之失係有分別

泳衣要底衫

咁打你一拳係咪say sorry就得

咪就係咁囉

平時連登仔喺現實俾港女蝦到死
今次仲唔喺呢個POST鬧餐死當贏咗 yeah

你無心咪ok囉 小氣鬼

應該係個鎖個設計on9
唔係比個客自己鎖門架咩？？

係Hollister 處理得唔好

比著事主係男人，d港女咪同我地講返同一樣野，仲有好心你班女人唔好成為日行過黎男裝部，女人睇男裝做乜鳩？阻Q住曬已經地方唔大，幫仔買衫唔該死返去童裝部，情況真係日益嚴重

所以打份工就錯咩都無問題？
仲要企fitting 位

係hollister

望一望姐
唔望都望左
又唔會少左忽肉
人地都做哂野
分明想搞大"r" 著數啦

度門出面拉架
點解個sales唔敲門先

咁如果唔小心一拳打到你出哂血呢

我肯撚定啲人會講：「做男人咁小家，做到咁盡做乜野」

講過架啦
d人當睇唔到咋

AV情節
女事主試衫被陌生男開鎖睇全相
個被炒女店員返去搵陌生男強姦女事主

最詭異係，唔通一路係靠人腦去記邊間房有人？

好老實講男女從來都冇平等

佢地點會有女朋友

屌d臭西客

原來比人望一眼嘅程度係比人打到出曬血嘅

心理創傷唔計架

咁你咪抵死囉

即使在家中鎖上房門換衫，「會好驚道門突然間打開」，飽受情緒困擾。

係 打工錯咩都唔會上身

個staff心理創傷都大喎 賠埋比佢喇不如

每條港女都有個價架啦 比五舊水Hollister現金券佢試下得唔得

平時無人都係山埋度門架

其實hollister買得泳衣應該都係比基尼 咁你係更衣室遮到3點同你係沙灘著3點式其實都一樣
少女不要太要面子好嗎

個男客心理創傷都好大，不如都要賠埋比佢

識唔識字？
我都話個staff無決策能力時
佢做錯野可以點用公司名義即時補救？

最撚慘係條仔查實

打和喇

唔好越講越遠啦 係咪駁唔到姐

又話其實冇平等la
媽呀好亂

咁平時d婦權撚係想爭咩呀

男人幾時先可以用男女平等黎討論

我抵乜野死

開完道門 一句對唔住都冇
個經理仲要叫佢買野
唔搞大佢對唔住自己啦

個男客依家應該瘋狂打緊J, 揾fitting room 片睇

有人都唔出聲
擺明想俾人睇

你唔好戇鳩啦
我有女你老母早死廿年
我冇女我死全家

賭唔賭?

唔撚夠講就拿咋沙

無嫁 所以咪要炒
衣家個問題除左個staff 抵炒
hollister 無炒佢都係有問題

除哂又未著到bikini果陣喎

你自己諗下 面臨離職嘅局面
同比人望到邊個心理創傷大呀
滑波撚

本來睇前面啲留言覺得連登仔今次真係過晒火

但睇到你呢句，又啱喎 畀着係港女真係十個有九個會咁講，剩低一個唔講但都係咁諗，所以大家都無謂一廂情願幫港女出聲啦

俾人望 你就講到去俾人打一拳出晒血 仲話人越講越遠 你on撚9？

覺得講中文好柒，又諗唔起英文點講

我都唔知

依家D人最鍾意小事化大，愛與和平D得唔得

死港女阻人扑野

只可以講 下次試泳衣唔好咁唔衛生 要著埋底褲

炒左佢就解決問題?
fitting rm設計問題同運作步驟都冇改善
炒左佢真係有用?

有女好撚威咩，咪又係雞

雞就係雞！
乜都講錢

其實做sell屎總有錯手推開有人fitting門時候，特別係強國人老馮唔鎖門，大拿拿十間房得一個staff真係記唔到，一打開就見到個強國肥佬除淨條發黃三角底褲，我都好撚有心理陰影！告翻佢唔鎖門！賠翻幾十萬人仔比我

係阿 你一出世就係公眾露械
唔怪的耶撚成日話人一出世就係犯罪

滑坡到痴撚左線。
女人全相唔應該隨便比人睇到，呢個係現代社會係普世價值。
唔好講埋啲on9野，咩一出世咪又係冇普著、原始人咪又係咁。

關注女性暴力協會總幹事王秀容

唔係話威
係等你班契弟唔好下下唔幫女人就話人冇女

講撚到一定要幫女人講野先正常咁
好撚肉酸

泳衣身下身都有得俾人試, 仲可以除晒咁試 , 試完會唔會俾下一個人試 ?

係 我上面已經講左
屌鳩女人唔代表無女

佢選擇比你睇 係冇問題。但唔代表咁樣比人開左道門睇全相冇問題。

就算係一個肯去天體沙灘既人都唔代表試衫嗰陣可以比人咁樣侮辱

上一個留左啲野係到 下一個奶撚曬皮

痴撚線 去買衫係更衣室咁樣比人開門睇哂全相想投訴到底都比人話臭雞
現實你地班酸縮毒撚比人開門應該係比staff笑兩野閂番門都唔夠出聲

泳衣都有得試 ？

去得呢間買都唔介意架啦

身為一個毒撚見到佢地咁既款都不免有少少同情佢地

係臭雞就要屌！
唔怪有冇女問題

講左12頁都冇圖

條友唔知賭唔賭
老母博全家喎
抵賭呀

十幾間房一條友做到隻漬咁，仲要dun底頭睇埋腳check，管理層你估男人定女人

咁你以後咪撚著衫出街

我等CLEARANCE 果時去買女裝泳衣先

點解啲門要咁設計？

滑你條命咩係唔係都滑坡
我話比人望心理創傷大d又得
離職大d又得
咁e加受害者係邊個呀
用你個腦諗下比人望全相係咪say句sorry可以當冇野啦
見到港女就盲反

等人地公司決定咪算
自己要求人炒佢會唔會太過火

俾人望幾眼有冇咁誇張

最叻屈異見者係毒撚

Cotton on同American eagle都好似係用呢種反鎖門
但d職員開門前會裝下門下面
見到無腳先會開比你

想投訴還投訴，
咦家擺明R著數，係屋企關埋門換衫都驚？
你咪講囉，$500夠唔夠，定要$1000

咪繼續吹囉5至10秒

諗住買holyshiter已經on9架喇
點知睇連登comment 原來連登仲on9

離職
佢自己講完自己有無笑

下收皮啦 唔應該隨便比人睇到咁洗撚咁多女權撚爭取樣樣平等啊

你叫間公司賠咪得囉，使唔使要求炒人呀？
佢係咪冇返過工，一生人都唔會唔小心做錯野既人？

去得呢間買野啲女，洋腸都係共用，佢地習慣架啦

我就講緊比人望係咪say sorry可以解決
佢就鳩up個staff有心理創傷拎黎同受害者比較
叫佢唔好越講越遠唔得呀？

賠埋錢喇喎
洗唔洗下跪呀

老老實實Hollister入邊黑撚到黑鮑咁好難有影

垃圾港女成日唔小心入錯男廁，見到我條巨龍。我又告你有心理陰影以後唔敢拎條巨龍出黎收返一千幾百萬。你話成件事on9 唔on9? 港女垃圾真係有原因

呢d case其實唔存在異唔異見
咁都可以屈番條女有問題就係心理扭曲者啦

又要著hollister扮鬼妹
又要中國嘅傳統觀念
收皮啦港女 俾人扑個陣 俾大睇唔小啦

做sales同茶樓D傳菜差唔多level
好慘

要求賠償就叫r著數

現場個經理仲叫佢買野呀
個staff開左個客道門，仲諗住轉危為機。
個staff仲要連 對唔住都冇講
只係講左句 「唔好意思」

唔駛問 一定好撚豬 對自己身材冇自信 老羞成怒

一個case 屌打晒上面個班咩合理期望，心理陰影，合理賠償。垃圾港女咪又係一句唔好意思行返出去

對唔住我無去過

佢地唔肯面對

我無話過staff係無問題喎

1.我話條女係為啖氣,然後有人唔認同,話抵罰,抵唔抵罰同條女係咪為啖係無衝突，所以見你都認同左係想個staff仆街，呢點好似唔洗同你嘈

2.門鎖on9係一回事，咁係咪炒左個staff，條女解左氣，就可以唔理個on9門鎖? 我有講過,炒人係解決唔到問題,好有機會有下次

3. 事主唔接受日後買野半價，無問題，我覺得爭取合理範圍賠償就OK，咁炒左個staff真係合理範圍? 咁你番工唔好做錯野，一錯唔該即炒，都係果句，我係認為條女為啖氣，想個staff仆街(呢點你好似認同左)

我又無撐個 staff (無話佢無責任)
又無話條女唔啱 (我係話有心理障礙應該搵心理專家睇下,唔通成世都係咁?)
我重點係話個門鎖設計on9, 同埋要求炒人係為左啖氣(呢點你認同左)
都唔知你嬲乜撚,啲屎留番你食啦

洗唔洗三跪九叩

真心問，要求賠償都叫r著數？
你a&f 咁大集團，你可以唔賠，咪拎自己個brand去賭。
員工做錯野，公司要揹飛好合理喎，咁大集團自己諗下呢單野值得用幾錢去settle囉。
但我認同條女要求人地公司炒人係over咗。

買野半價等於賠錢
現實中9成係比人恰到上心口都唔夠膽出聲唯有係網絡上反港女拎下滿足感

黑撚就黎要自備夜視鏡，經過可以入去望下
完全唔知咁撚黑做乜
分分鐘開完門都未意識到有人

有啲人唔覺得係over呢
係要人地炒左佢

出左事條女要求炒staff 唔叫有問題?
要攪就攪管理層

呢到只有兩種人
一邊撐受害人
一邊撐staff
冇人撐間公司

紅字係你屈緊唔同你一樣意見既人

半價優惠賠償, 不過D經理都係班無能腦偽ABC 係咁上下

唔小心開左道門就吹到要炒撚左佢先食到安樂茶飯 \/
茶樓呀姐唔小心倒瀉野落人到係咪要唱到佢冇得再喺呢行生存先安樂？
好撚強國

即時講句 Sorry係基本。

要講既話
無啦啦走去開左人道門係柒既

但諗返轉轉頭
係佢自己唔衛生在先
本來就應該著住內衣去試泳衣
唔可以脫光去試泳衣

事主比啲公德心
到還件事真係發生左
又點會比人睇到全相
最少都重會著住內衣

a cup睇wt

誇張晒成件事都唔撚叫R？

她形容整個過程只有5至10秒
並開出日後購物半價優惠作賠償，「我梗係唔會接受啦。」
她翌日再以電郵向Hollister香港區總監投訴，要求解僱涉事職員並調查事件，同時書面正式道歉及作合理賠償
H小姐稱事件後感到好侮辱，「我以為試身室係好安全嘅地方，點知會畀異性見到我差唔多全裸嘅身體」
至今不敢進入任何服裝店的試身室
即使在家中鎖上房門換衫，「會好驚道門突然間打開」
飽受情緒困擾

明明係鋪錯，做乜咁多人話個女仔貪錢

員工做錯野唔洗承擔後果呀？

同茶樓傳菜唔小心滴左滴汁落你身上
之後要經理炒人嘅師奶差唔多

如果有性病

呢樣叫功利主義，香港咁做無可厚非，但唔好合理化。仲要講埋心理陰影。又要做雞又要貞節牌坊

原來d女試泳衣係除曬黎試

真係hea 9人果啲,信都咪撚出俾你啦
依你講法,係咪間on9店嘅問題大啲丫? 若果家下唔係間鋪揹飛,就咁搵個員工出黎祭旗就算,呢間店就唔止on9, 直情仆街
個員係佢度受訓同做野,on9門鎖係公司采用,話人出信係hea 9事主,信又係公司出嘅
你都識講番幾十蚊part time, 番full time 都唔撚個個帶腦啦
今日覺得人地無帶腦好抵炒, 你記住搵AA膠痴撚實你個腦係身,廢事邊日唔小心跌9左要食豉椒炒魷

乜戴bar買泳衣試到size？ 不如戴bar買bar睇下得唔得 著鞋試鞋得唔得 白癡

呢個世代D人已經當唔好意思係Sorry咁解
仲要做得間濕鳩野嘅都係MK多

咁得意要外面先鎖到

個男客人就正啦 一生難忘

有女先算啦

on9 呢度15頁留言佢copy邊個都得啦

成班小學雞對人唔對事 果個係你條女睇你會點

如果今次事主係男人肯定報紙都唔會上

咩叫"當我有講過"？

拉個男客屈9佢咪得囉

男人唔撚洗全裸試泳褲下化

點解聽到開門鎖匙聲都唔拉住度門？
照計應該有門抦之類㗎？

證明連登仔弱智小學雞多好多

垃圾毒撚唔洗理啦 30歲仲係a0

男客拉返轉頭都似

好明顯係個員工有問題, 響D比人換衫既地方要開鎖住左既門,
你唔確定有無人既話,
正常都會拍門再出聲問清楚無人再過多幾秒先開

好多人閱讀理解0分

拉住左無發生件事點問人拎賠償啊？

一般時裝店好容易聽到房有冇人
不過呢
Hollister啲音樂播到鬼咁大聲

講真我係事主都要求賠償，捉到鹿要識脫角 但唔會合理化自己貪婪既行為

個職員仔無心之失姐 都難怪個男客人望到喎 追唔追究都係望咗架啦 人地又唔係老強咗佢 即時有賠償仲想點

依啲連我地講緊乜都唔知就算撚數喇 條友出名無恥

又見到成堆冷血撚歪理撚發功喇

聽講係個客自己偷入更衣室
利申 聽人講 嗰個人都係聽人講

發覺真係好撚多連登仔俾人洗撚咗腦
所有女人都係雞
其實你地知唔知知雞字點解啊？
收人錢俾人屌嗰啲先係雞啊

呢件事上面，個女仔可能係想r著數，但佢有冇俾人屌完先去r著數啊？
就算佢同男人扑野俾人睇哂，都係佢個人選擇，佢依家俾人開門有冇得揀啊？

無人敢答

放心呢個情況冇可能會發生

開左咁多次都冇事就自然次次都係咁開
點解唔學H&M咁派塊牛乸咁大塊嘅牌比人掛門口 盲都知有人

打上報館已經淨一筆

呢啲咪睇得通囉

俾人睇下會死？
又唔係姦咗

又黎呢d
你唔悶我都悶

開賭
我冇女死全家
我有女你老母早死廿年

聞說係個女仔唔跟指示自己入fit
所以先俾人開錯門

More

炒左個垃圾港女偽abc未？

佢話個過程5至10秒 夠你大叫有人啦
叫完仲會入黎咩 攞黎講

根本要賠償 加 要公司解釋同改善

就光環拎盡

咁小家要炒埋人就抵俾位人入

就係人地唔SHOW佢，佢咪要搵報紙試下搞大件事，望人地保住聲譽會賠錢囉

我會同佢一齊入去(等staff走左)

你拎你老母出黎俾人睇啦咁
如果你有家姐,細妹
都麻煩拎出黎俾人睇下
至於女友喇WO
你呢D死毒撚廢青應該冇架喇
係唔會明個感受係點

睬你都晒鳩氣
你不外乎得一點 港女全部係雞呀嘛 青頭仔

咁講 sales被人炒佢洗死？
周街大把sales工

正常係staff幫上一個客數衫
對返啲件數啱唔啱先俾下一個客入
但條女無等個staff數完俾佢入就自己入咗
所以個staff唔知入面有人

邊個當港女係雞我唔多講
反正我同佢都講緊男女唔平等

比is更保守

你職責係arrange客人去更衣室
咁樣帶錯客人出左咁大件事
唔洗要求公司郁炒啦大佬
唔好同我講咁多呢d廢話啦
而家做錯的確係個staff
你亦都可以話公司training不足
但呢件事staff一定要付100%責任
亦唔覺得紅字係屈緊你

成班人話炒個員工係過份左
做錯野要炒左佢有咩問題
下次試下到你俾人睇到全裸

數衫好快咋喎 咁快除哂衫

淨頭賠償就唔係雞既
要炒埋個staff咁撚小家就一撚定係臭雞囉

話說staff 係男定女?
如果係女
你口中既青頭仔都係幫緊女人喎

係唔知邊個對人唔對事

比女權更擁女

做錯嘢 損害客人私隱 影響到公司聲譽
炒就正常啦 Sales工一街都係
認錯 轉過份濕鳩sales工咪算囉
只係冇得再扮abc啫

你重好笑

問題係得一個男人睇5-10s

將滴菜汁整污糟同出錯睇全相比係一樣
連登仔果然係連登仔

好似最多可以試十件 可能又要摺/掛返好掛

犯呢個錯真係要炒
將心比己

如果e個case咪應該個侍應賠返錢比個客囉
咁個sales e加做左乜野呀？

block左一大堆on9仔
喺連登仔眼中 女人就係雞 就係唔抵可憐

比人睇到同比人打一拳流曬血喇一樣喇
連登仔

唔好講到犯e個錯唔嚴重好冇

staff 有嚴重過失都唔炒？
更何況公司已經要幫佢賠錢

死港女整污糟件泳衣，下一手著ge人好慘

半價買野當賠償 接受果個就真係on9
最恐怖係見到d女人都唔幫女人 話人離譜
仲叫受害者建議埋solution比間公司解決問題

就算寫信投訴叫佢炒左個staff都係人之常情 話哂都係佢直接搞到你比人見到喎
公司補唔補佢就係公司問題喇

你做咩工會唔小心打人一拳流哂血？
柒夠未呀大佬

比人打一拳留血係誇張左
咁我話比人偷一百蚊同比人偷十蚊比較
你會唔會更易理解？

連登仔真係痴線

人地講緊唔著底褲 就咁試泳褲
真係好撚嘔心 正常唔係唔比拎埋泳褲入去試架咩？
就算試都唔係除埋底褲黎試呀？
呢d衫試完唔會洗
個個除埋底褲黎試
咪一條泳褲掂過廿幾三十塊西

設計關個staff事?
ex staff講公司落order 唔俾睇腳又係staff錯?

既然係咁嚴重
點解唔係要求公司改善procedure
而係炒左個人洩憤就算?

係囉 柒夠未

咩叫偷入
有啲鋪可以直入 有啲鋪要等staff數
要記晒啲規矩？
一係佢棟個牌出黎擋 又或者整閘口

Btw呢種外面lock嘅門勁戇鳩
邊個諗架

終於有個正常人
呢個po全部都瘋狂搵藉口入條女數
班友真係好撚掂
好想知道佢地身份

作為一個sales
個客試衫你就去開門已經係一個大錯啦
最基本敲下門都係常識啦
小錯炒係公司問題
講真點睇依個都唔係一個小錯啦
唔炒都要再培訓啦
跟本就係唔應該會犯既錯

仲有你班人話換衫比人睇到好小事
你試下屋企換衫
你屋企人門都冇敲衝入黎你都屌左聲
你話你毒撚唔介意依d野
唔係你唔介意就代表全部都唔介意囉

我喺日本啲澡堂沖涼成日畀啲入嚟清潔嘅姐姐或者嬸嬸睇全相
係有啲唔自然
但都明人地都唔係有心，或者專登想睇
我女朋友都唔會特別唔開心
幫住條女嘅人嘅眼中我係咪鴨

啲洋腸都係掂過好多西架啦

港女咪又係爭住含

港女知道咩叫衛生？

炒人冇問題
問題係應該比人地公司自己決定，而唔係你去要求

炒就一定要炒，不過個事主誇張咗成件事。

喂人地話比人睇下有乜所謂呀
就好似傳餸漏菜汁係客身上一樣

每人接受程度都唔一樣
況且呢件事本身就係有問題 一個男人就唔係人？

e加係炒左個人再要求公司改善
同埋係咪唔比睇腳就冇方法知道入面有冇人？

如果大家俾個女職員咁樣睇左碌鳩，大家會點拆掂件事佢？

連仔不要嘈了
淋病 689都唔好叫佢哋落台了
反正過失都無須負責

認真可能真係有棟牌都唔定，師兄都係保持行車距離好

幫女職員都被叫毒撚
世上冇男人唔毒
真係無毒不丈夫

得罪講句 洗男廁嘅呀姨應該要炒曬佢

買得外國牌子=港女=要開放任人睇

個人衛生問題 個客唔介意咪得囉
有人挖住鼻屎換衫啦 點管得咁多

不過開錯門俾外人衝入黎
仲要分露波定露閪？
露波已經告得啦

真係似係人地出嚟自己走入去多
所以先會數完兩個客 咁就夠時間除哂衫

講緊個行為啊傻鳩

炒

如果條女有病，裸試泳衣，間接傳左D病比下個客點算

工作模式問題
人地冇犯錯但個staff有

淨係呢個Post都見到好多唔用腦小學雞

話人係雞睇下無所謂果D，
不如貼你老母裸照出黎先再出黎柒啦
睇下無所謂

公司又有冇叫你唔make sure有冇人係入面就開門呀？
根本公司policy有問題 員工亦唔識醒水

仆街啦用心理陰暗面屈賠償，而家個職員唔係打開試身室隻門而係打開人地心入面既惡魔！賠誠哥間安全屋俾人地啦，仲話大公司喎。

少有理性言論
Staff態度/行為唔好都要死死氣道歉 炒啦下話
何況呢件事更加嚴重
因為佢係女而屌真係on撚9

條女可以要求合理賠償但無權要公司炒人

老實 成件事好可疑
點會個staff唔知入面有人

佢覺得要睇幾耐先告得？
立法限10分鐘以上好冇？

試泳衣戴bar 我笑咗好耐

敲門都唔識抵炒啦
要求炒佢有咩問題

終於搵到岩聽

溫泉呀e

唔好見係港女同幫襯hollister 就即刻話佢投訴過份先啦。
今鋪個sales 絕對錯晒，開門前敲兩嘢睇下有無人先係應該。
做時裝店搞到個客俾人睇全裸一定要負責，炒都係合理。

自己出街全裸試衫，預咗有風險
女事主一d安全意識無。
Staff又係on9

比人睇曬

洗男廁有個牌係門口重會問下有冇人先開始洗
唔好獻醜啦

好多on9

連登仔最叻就係扯開話題
硬係會搵到位入港女數

吹到咁撚大，件泳衣咪又係著去沙灘比男人喪昅，吹撚到係屋企換衫都驚

揾個閪當8達通嘟啦

鳩嗡無極限

間間商場都會咩
你住邊架巴打

女職員告返你轉頭，話你非禮佢

咁當事人又唔係hollister hr 咁梗係無權炒人
但作為大公司唔對staff作任何處分係自己搞臭自己個名姐

公投:連登應該只許用isp email註冊

未話左好耐班小學雞上得連登多將歪理當真

其實我試過幾次行到入去
先有人截我
如果check物品係必須嘅
佢係就用多啲障礙物擋住人啦
好多時睇唔到牆上嘅提醒牌

我又想問邊度唔會

我去親都會問有無人啵
可能你嗰邊低賤啲 無掩雞籠掛

男廁有阿姨你見到佢可以選擇走人
女事主佢唔係事先見到有個男會入黎wo

比女職員告我地係比堅尼上污有尿漬，
屈服我地買原價買返

大撚把呀姐就咁衝入嚟啦

咁你就屌柒佢啦垃圾

以我所知德福已經唔會放牌架喇
早排去新世紀去下去下突然呀姨入左黎
不過我冇咁小家投要人地公司落call抄人姐

好似話調職 內部可能扣咗人工無人知

個post真係好大陣酸縮味

投訴就係小家
唔怪得香港人叫港豬啦

正常程序的確係咁
但總係有阿姨唔小心唔跟足程序
所以總有男人試過畀阿姨睇到去廁所嘅情況嘅經驗

連登係真On9定多高級五毛
已經分唔到，太智障
文都未撚睇完就出黎柒
就算睇完都唔消化
呢單野係堅既話，條女（受害者）無做錯

完

你依啲類比

咪即係個洗廁所呀姐錯囉
個post一味屌個女仔做乜野呀

你未入過男厠就收皮啦
d呀姐會入左去先問有冇人
港女既學識就只有知識既表層

呢單野擺明關公災難
同美航單野一樣

下次半價咁小家都講得出

抵俾人告啦

連登真係好多on9點都搵到位入鳩港女數
你老母你條女你第日個女喺試身室俾人睇哂就唔好話鳩人喇
哎呀唔記得左你班毒撚唔會有女 你老母都係女人所以都係雞 冇所謂啦

根本個呀姐做錯野你唔夠膽屌佢之嘛

我屌佢做乜鳩
佢有心裝鳩我架？

傻鳩 我日日都去緊張男廁
我個名拎黎釣厹咋

你真係大方 俾個叻你

你懶得投啫 話到人地投訴係錯

佢地黎黎去去咪得一個point
事主係港女 港女係雞 所以事主係雞唔抵幫

冇跟程序唔屌得架？
你遲到可以試下同老細講我冇心遲到

下手客一定唔介意？
純粹講下條女都好唔注重衛生下一

屌邊有人除晒衫試架 好撚污糟

個更衣室設計咁撚有問題
都可以咁多人盲反港女

好無公德心，垃圾港女

咁我係咪要投訴到個呀姨冇比人炒
我都要話佢冇誠意

現在個post嘅分歧明顯唔係邊個有冇錯
而係喺女人最中意講嘅男女平等下
受害人嘅反應有冇太大，定係可以話男人嘅受害人嘅反應會唔會太小

其實有啲boutique嘅fitting運作係
排到你嘅時候個staff會問你試幾件
再拎個有相應no.嘅牌帶你去fitting rm
Knock door+confirm門口無掛個牌就會用鎖匙開門
之後就會同個客講試完除返個牌落嚟俾返佢
作用就係識別間房有無人順便收返咁多件衫
雖然有機會個客唔記得除牌不過已經叫多一重保障
唔明咁大間公司點解好似無依類措施
利申未去過hollister買衫

依個post盳得多都痴撚線
出返去先

企咁遠等證明你冇拍過拖
柒少陣啦青頭

佢哋有女朋友咩

又係白痴嘅，正常都應該叩吓門問吓先開啦

日後殺人犯可以辯護了 我無心殺佢 只不過把刀唔知點解我手上把刀會自己從過去插佢

H小姐稱事件後感到好侮辱，「我以為試身室係好安全嘅地方，點知會畀異性見到我差唔多全裸嘅身體」，至今不敢進入任何服裝店的試身室，即使在家中鎖上房門換衫，「會好驚道門突然間打開」，飽受情緒困擾。

唔係話咩 不過呢句假左D WOR

這些機會...

點解咁多人幫住個sales
佢身世可憐？佢有病所以失職？sales工好難搵？
啲staff都係偽abc港女黎架wor

又殺人放火了
推論永遠都係殺人放火咁大罪

知

條女而家淨係投訴
唔怪得你前度唔撚要你啦

唔明

一聽到開鎖聲正常反應應該大叫入面有人同埋推住度門

好似去柯屎咁 如果有d廁格個鎖壞壞地 俾我都係大叫有人然後推住度門

又會淨係搵野遮住咁搞笑

不如試bar戴bar
試鞋著鞋
睇你地點試
無腦真慘

其實個sales慘d，飛來橫禍，唔炒都唔會比更佢啦！
有無人知個偽abc下場係點

咁嚴重既錯失炒佢係應該
敲下門都懶

你真係慘 原來遲個到都要同老細解釋

睇完都話，嘩禁細嫁！

炒咗staff,咪咩事都無

唔小心姐
倒不如話個門設計有問題

有幾奇你覺得好安全既一個地方突然變得唔安全

買咩衫都要返去洗完再著啦
佢中意全裸試 佢要承受風險囉
都吹佢唔脹
莫講話更衣室入面做啲乜
依家間間都有refund嘅policy
上一身著出去做乜你根本預計唔到
衛生呢樣嘢你介意都冇辦法

想問下同人賭有冇女果位巴打 如果你女友係受害人你點睇
淨係想知呢樣 冇興趣同你賭呢d

好撚多毒撚見女人買 Hollister就屌左先
講唔撚通就轉移視線話人試泳衣唔衛生乜乜柒柒
呢舖點撚樣睇都係個sales錯曬
話俾人睇幾秒就好似睇撚蝕曬唔介意果啲
唔岩你又放你老母裸照出黎俾我地欣賞下？

又講第二樣？
btw我既意思係遲到果陣不如試下講我冇心遲到睇下會唔會比老細屌
閱讀理解拎u?

龍門任意搬加閱讀理解有待提升

佢地邊會有女呀

炒唔炒人地公司自有決定
洗鳩你班客幫人決定 以為自己係邊個

如果係男sales 開門一定炒撚咗十世仲要賠埋首期俾女客人

所以係要求公司炒人
最後係公司決定炒唔炒
瞓撚醒未

其實最好唔好上連登 價值觀都扭曲啦 我都出返去先

Bra都未識串
人地講緊唔著底褲裸試條泳褲呀
諗下個個都咁做
D白帶hi晒上去 咁都冇問題？

你又以為自己邊位 畀啊姐衝入廁所都唔敢屌 好意思上網鍵戰

唔知邊個轉問題先呢

放老母祼照上網永遠被人睇，但個女仔只係被人睇5-10s，睇完隔一陣可能已經唔記得。根本兩件事

駁緊乜野

要你老母求咩垃圾 人地點做野洗唔洗你教
有問你意見？

個男客無啦啦有野睇益咗佢 應該要坐監啦 最好就所有男人出街要𢱕得頭 如果唔係就告佢視姦 好未啊女權

試bar

客囉
佢堅持個賠償係炒人
咁最終決定都係公司到架啦

Btw乜嘢都唔爭取
咁你不如話官員失職
政府自然有分數 唔洗市民監察、請願

holishit 大戰港女
睇黎屌港女嘅大比數拋離

係咪以為駁到
留言拎尾彩？

係都要炒人先得 臭閪港女 換轉係男人一定比人話小氣

三登 = 男權主導

大把人當緊
客係大撚晒咁

仲要唔講抄唔抄=hea覆喎

認同，兩件事點可以混埋一談

快d約你老母出黎重演一次單野比我j下

問題係無事個陣班港女咪又係奶holishit 鞋底

乜試泳衣要除哂試

bar嗰度我錯

屌 邊 有 人 除 晒 衫 試 架 好 撚 污 糟

你邊隻眼話泳褲

男女係唔會平等
女權撚係on9架啦
但今次係個staff問題喎

連登毒撚真係搞撚笑
又走去屌個受害者
你咁撚憎holy shitter 又唔去屌個女職員？

同埋比人咁開門法都講到有問題咁
換著係你條女咁你會點？

不過算啦 仇女果班人有撚女朋友咩

如果有病惹到人點算？

你話咩咪咩囉垃圾客
難怪高登D屌鳩客post咁多正評
同支那港豬做生意真係慘

最後個句

我一直唔明有乜關係

咪就係班廢柴現實無女埋身
所以要上網仇女囉

終於有個正常回覆,呢單擺明個staff 有問題

就好似要求政府乜乜乜咁
最後都唔係市民決定
咁市民係咪唔可以要求？
唔怪得係香港政府話乜就乜啦

去得呢間預左

人地無心，你故意㗎

開口埋口垃圾客港女
但又見唔到有point

咁都道左歉啦 公司又比哂優惠佢 加上個staff都比人調左 係都要打爛人飯碗先安樂

班廢柴仲大大聲話睇得幾秒有乜問題
如果佢地女神比佢地睇幾秒全相即刻出野添啦

你地啲推論好勁架喎 一時又政府 一時又殺人放火
屌 個staff應該人道毁滅喇

工司比優惠當賠償叫人點接受
而個staff比人炒係正常

on9

網上仇女毒撚咪就係呢堆樣

staff 有問題，唔代表可以無理苛索
條女依家吹到比人老強咁，係屋企都有陰影

支持人道毀滅

中學畢業未...

咁講囉
下次你老母去邊撚到試衫既話俾我地知我地去裝下囉

屌你老母硬係有班連登仔
一有咩事就一定屌左個女人係雞先
可唔可以用下個腦先出聲
淨係識講：下有金咩比人睇下都唔得，睇就就要賠，係雞黎係雞黎
講埋d垃圾覺得自己好撚威咁
知唔知咩叫私隱？
如果唔係整個更衣室黎把撚呀？

佢地認為男人現實有女，上網就唔會屌港女
即係你有呀媽，就唔會去屌人老母

唔係話blame the victim
而係個victim要人冇左份工先心息
呢樣點都撐唔落

小學雞發侮氣

如果事主唔係要求要炒人，應該唔會咁多人屌佢

洗唔洗係你面前切腹呀

香港既毒撚真係好恐怖

自己打爛自己飯碗喎而加
同埋sales 工好難搵咩

俾優惠姐係要再去俾錢hollister 同埋 俾人gup 多次

祝佢地女朋友比人睇幾秒全相之後
記住安慰佢話比人睇左幾秒姐 有咩所謂

唔吹大D點上到報
捉到鹿脫角係岩嘅
但唔好太貪心要埋D鹿肉囉

屌 鬧條女錯個堆都痴撚線
你地究竟有冇接受過教育架？樓上班撚樣咁樣既野都講得出？真係想像唔到你地現實中有幾失敗先可以本末倒置哂,話條女錯既毒撚祝你老婆/女朋友出街比人睇撚哂全相.唔係喎,sorry我收返，你地根本唔會有女性朋友,繼續活係自己世界啦垃圾

同廢老邏輯一樣，佔中犯法，開槍都得啦

黑警都係打工姐 佢哋都有老豆老母架

有乜問題

其實屌受害者果堆人不如試下將d偉論放上fb比大家分享下

班傻閪真係未撚出黎打過工
咁嚴重嘅失誤就算唔比人即炒，而係比人勸退都好合理

半價優惠當賠償...聽到都扯扯哋
扯火個扯

好似冇人回應
都係想講一句
未來要追求男女平等之下
知道對方係無心之失
應該係男嗰邊好似女人嘅態度咁追求索償同/或堅持要炒人
定係女人開始要變到男人嗰種無謂斥斥計較嘅態度

其實你除左問人畢業同閱讀理解拎U之外
仲有冇其他野講

依啲point全部你地講嘅
Up下Up下又比喻到政府依啲控制大眾嘅野
又比喻殺人放火啲大罪
唔知以為佢今次要坐幾多年

要求賠償又話人為錢
要求炒staff又話人過份
做錯野負個責任都唔洗架咩

係撚

鍵戰呀嘛

睇5-10s就冇問題？
法例係咪要set埋時限
不如你諗下性騷擾條例
做左令對方感到唔舒服嘅行為 已經犯法
就算其他人唔記得
事主記得、被冒犯已經有問題啦

不受歡迎的身體接觸（例如擁抱、親吻或觸摸）；
盯著看或擠眉弄眼；
摩擦別人的身體；
不斷追問別人的私生活；
做出使人反感並涉及性的手勢。

說出與性有關的言論或笑話；
展示與性有關的不雅圖片或海報；
對別人的性別作出侮辱或嘲笑；
挑引性地吹口哨。

以上所有嘢唔洗5-10秒已經犯法啦
依家個男客都係無辜 所以唔會怪罪佢
但staff失職令到女客感到被冒犯
好明顯要認真賠償

條女貪唔貪心就唔知
但個post大部分人唔係屌條女貪心囉

佢地一開始個立場就係女人係雞所以比人睇都唔係咩錯

支持切腹

咁你有無女先？
講大話死全家

係認為你班傻閪唔識易地而處姐
唔使又連登偵探上身咁 解讀我句野wor

返大陸啦你

收皮啦弱智仔
你咪又係香港毒撚

我係喎
要賠償冇錯但點解要堅持問人炒左人未

已經block晒班劇毒毒撚

的確係Hollister問題，但港女吹到屋企都有陰影

你條女比人望晒我唔信你唔會要求炒條友

因為係事實
連我講乜都未睇得明

三登不嬲都多毒撚
你打算單機？

佢地撚會有女咩

Agger

你又係睇唔明我講乜

仇女既連登仔總會搵到位入港女
跟本個員工就犯大錯係抵炒
半價都唔會係合理

要賠償咪又會屌人特登屈錢
有重大過失點解唔可以要求間公司炒人

連登狗:全部女人都係雞，俾人爆門睇全相都係條女既錯

你條女試過？分享下

咁鬼少氣要斷人衣食
仲話易地而處

淨係睇腳先可以知有冇人係入面？
又一個腦殘

咁都有世界大戰

唔告個staff 算係咁啦
做hollister sales gup 完人唔洗炒我又去應徵先

如果hollister主動炒，係唔過份。
但個客要求炒就過份，呢啲係人地公司內部問題。

抵炒喇

如果受左個半價仲唔有位俾連登仔插死咩

都係俾人睇多少少姐
橫掂你件泳衣都咁少布啦
講到又陰影又盛 咪又係想屈錢

我淨係知你條毒撚無女咪唔會知咩感受囉

個胸鑲金？

你識唔識睇類比架
依家重點係投訴嘅權利

上面你講到 炒人到個客決定咩？holister洗你教？
咁一般示威遊行 都會促請某啲人下台
咁政府洗你教？

係人都知最終決定權係老細到啦
唔代表唔可以堅持投訴

是但啦 反正放左工都唔會再上連登

睇下無乜所謂啦 咪同男人一樣 少左條j姐

好過見到班劇毒

同樣logic，所以黑警你唔好嘈啦
人地內部處理緊

Block哂玩單機

陣間又話你無限放大講到殺人放火

咁都要睇程度架喇

連環𥄫 每次都話無心之失
帶多個fd黎都仲得
調下鋪咪搞掂

極端後果 重on9

講撚到自己好似智者咁 講到全世界都唔知你講咩係咪好威

要炒人咪又係為左R

炒人賠10000

唔炒20000

港女點簡好？

意外地比人睇全相冇問題咁偷拍都冇問題啦

做錯野果個都係女人，受到保護好正常呀！

係咪唔炒呀 咁我都去搵件sales工做先 得閒唔小心開下門 睇下女 爽 反正佢地條仔咁撚大方會叫條女唔好搞大件事 有人幫口 我實冇事既 可能遲下扑野 仲叫我上去睇番幾秒 反正咪又係雞 上網直播隨便睇好冇

大曬？屈錯你強姦人 已經坐左幾年監 同你講聲sorry唔好嬲好無？

成件事女staff同更衣室設計問題
女受害人同男顧客都冇問題
女受害人追討合唔合理應該留番比法庭判，佢用詞誇張與否亦都係主觀嘅考量
不過男顧客咁樣卷入左件事其實都幾慘，行過路過領左嘢

講緊可唔可以要求呀

我都話要睇程度囉

係咁撚簡單都睇唔明呀
我真係覺得心智未成熟人仕上連登係會比其他留言洗腦

我會揀唔炒20000

依家你係咪冇乜野人身財物損失先
洗唔洗去到要求炒左人先

如果條女嘈你可以post佢上連登
班仇女毒撚會屌返佢轉頭

香港男人都係無撚用

岩呀
建議連登仔去做
冇女既佢地又可以襯機會睇下女
又唔會比人炒
每日開幾次佢地不知幾爽

睇程度落最終決定嘅 係老細
客人絕對可以就個人主觀感覺黎提賠償
你話俾著你 你覺得好小事
但事實係事主覺得嚴重受害

好似聯合航空單嘢
個staff都覺得好少事架
本來公司都想大事化小
如果冇人拍片 個客唔堅持告佢
咪不了了之囉

女職員則不發一言關上門。

事主換完衫出嚟屌佢先識講唔好意思喎
咁撚樣態度你覺得冇問題？

連登唔係偽毒論壇黎架咩

係咪搞錯左 呢到一直都係5p mk登

即係我去試衫 比人開門，佢既賠償就係要我係佢到消費

刑事肯定落唔到charge
而家事住擺明焦慮症 告到仆街都重得
首先要有錢

炒唔炒人係公司決定
但係我立場黎睇炒人係正常
所以女事主要求炒人係合理

翻版登

炒左個staff講到佢就會餓死咁
依個世界唔係得錢既
你無所謂唔周圍露你條牙籤仔俾人睇

真心雞
咪又要錢

痴撚線 乜野事 竟然屌條女 女仔冇啦啦比人睇全相 仲要係個唔撚識既陌生男子 就算唔係三點睇足都會覺得好有問題好撚唔開心好委屈 連登仔淨係識講女人係雞 覺得比人睇哂冇所謂 試下你地個女/女朋友冇啦啦比人咁睇 你唔嬲？唔好講你嬲但唔會要求炒左人 間公司一啲誠意都冇 個職員抵炒喎 如果佢有敲門點會打開左 唔通女事主係啞？吹到個女事主為左賠償所以唔講有人都up得出 究竟你地眼中女人係有幾cheap有幾等錢洗有幾雞？仲要預測到唔叫有人就有錢收 佢拎番個公道有咩問題有幾小氣 ？點解可以咁撚唔尊重人

block哂班毒撚都仲有大把mk朋友囝

結左婚洗唔洗上報埋證書比你條垃圾睇

唔怪得知會講得出block毒撚

咁要證明官員直接損害到你人身財物仲難啦
唔知邊個先有資格投訴示威

我以前細個係cotton on都試過類似情況
原來佢fitting room 鏡後面係倉黎
有個男人係我試緊連身裙個時衝入黎
細個又唔識為自己攞番公道
媽媽話投訴下就算 女仔咁比人知道好光彩咩
其實真係會好sad 好down
有著內衣褲嘅但都好唔開心
比人睇曬咁
睇你地d comment理解到我呀媽點解咁諗
女人就全部都係雞
唔抵可憐

黑警係公僕，納稅人比錢出糧架

你用下個腦諗下再講野啦

我以前都以為係5p,mk
但後來發現根本係仇女毒撚區
5p,mk 邊有咁偏激呀

呢個post啲人好似好著躍女性保護權益
但舉左個真真正正嘅男女平等問題就冇人理

間公司擺明當小事輕輕帶過就算

有個男人係度係咪開住門同你繼續講先岩
比人睇多幾秒喎

忽然聽到身後傳來鎖匙聲音，僅來得及拿起細小的泳衣遮住重要部位，一轉身即見到門被人從外拉開

忽然？正常有對話聲（先生依面第X間試身室呀） 腳步聲（又試身區門口到H女士間房前面）， 插鑰匙同「另」個下又有幾秒，成個過程畀盡有30秒，佢都唔識講一句： 有人呀！ 呢三個字？
完全唔撚合理

仲有人著呢個牌子同a&f

唔好咁啦

人地block哂仲有大把mk朋友囝

女人身體好值錢，分分鐘賠個首期

屌毒撚一定仇女架咩 只係樓上個班人唔撚正常姐
利申: 毒撚

唔係豬就雞架啦，廢話！
我呀爺話架

間野D音樂好撚嘈
間鋪好撚黑
唔知又真係唔奇

男女點會有平等
今次件事更加證明男女冇平等
只係就事件而言受害者既要求係合理

依個假，佢搞到咁大似想炒左條友同想人地道歉多d

即係你有份出糧先投訴得？
一般做客人唔可以投訴？
咁你去餐廳去搭車乜嘢消費都唔投訴得

Btw
如果認真要計嘅 其實好細部分
公務員人工極大部分係用賣地收入出糧

叫身邊d港女咪光顧呢個同a&f侮辱黃種人既垃圾牌子

事實人地係用同仇女毒撚一樣既理由撚緊你:
內部調查緊，你地唔好咁多嗲

同意
同埋一般更衣室都有人經過啦
你點知佢黎開你道門啊

最簡單+cost saving就係啲客入試身室之前係外面掛返個牌「occupied」

小氣鬼

合唔合理都好啦，宜家受害果個要求人地道歉合理賠償都好正常姐

毒撚點會入過hollister
利申:最憎hollister

咁希望下次咁啱睇到你老婆全相啦

唔係唔接受忙中有錯 但哩啲低級錯誤唔=好小事 敲個門 問句有冇人 等幾秒再開門洗死咩 我以前都做過sales 又係冇得鎖門 啲簾自己拉開 我都試過唔小心開左人地個簾 真係嚇親係咁say sorry 好彩佢唔係換緊衫 如果我真係開錯簾搞到佢比個男人睇到私人部位 真心我會勁內疚覺得自己抵炒喎
就算唔炒定點 個客投訴都好正常 間公司仲要hea 應 繼續爭取都好應該 將心比心 點解做人要咁mean ？

經過同企係你間房前面插鑰匙好大分別wor大佬

你係廁所開大細都識分邊啲人係排隊等用廁格同行過用第二啲廁格啦

之後買野半價 仲要我幫襯你屌你老母啦

毒撚點會唔仇女

少女去行Hollister 就係臭雞，所以吊佢

咁個staff女係Hollister做係咪即係平時啲"model" sales, 咁係咪臭雞 今次連登幫返啲臭雞sales

你呢個只係自己主觀嘅前設
好多人唔認為男女冇平等
尤其香港嘅婦女團體

諗起到時佢老婆嬲到飛起
佢仲係一邊低聲下氣話好小事，叫佢老婆息事寧人

Holishit 不嬲串
之後都歧視黃種人啦

On9 我就係做sales果陣開過人地個簾 個客真係唔會聽到啲腳步聲定乜撚 你可能分分秒秒都好警惕 但有啲就係換緊衫冇留意其他野架喎 有咩錯 仲要開門係好快既事 仲要係向外拉出 比唔切反應好正常囉

1.嗰度好嘈
2.人地係更衣室出面停低 就算有講嘢
你唔會預計佢會入黎
3.插鎖匙嘅動作得兩秒咋wor

吊你老母 死5p

我意思唔係唔可以投訴，你可以投訴可以要求賠供但炒唔炒人係人地公司內部問題。

做男人做到咁遲早綠帽

啲人屌緊佢點解一定要人炒左個職員呀，又叻唔切

當然有啲乜都唔講屌人係雞就on9仔根本唔洗理

唔緊要啦
到時咪又可以放佢老婆上黎俾仇女毒撚公審
應驗左女人係雞依句說話

點解唔係屌到間公司公開向女事主道歉 改過啲更衣室設計而係要屌事主 你地學外國講人權 外國有好多為一啲你覺得好小事但佢覺得有損自己既權益而鬧上法庭既case 因為係想保障自己既權利！睇啲留言真係好無奈

呢度D人都痴線嘅

BTW有冇人組團去試衫

原來果幾條劇毒仲有講野
講真毒撚我覺得無乜問題既 最恐怖係價值觀已經扭曲晒果堆劇毒毒撚

既然有時間 點解就黎開門唔大叫？

不過最唔明係點解個sales會一言不發 正常你拉開道門少少就知裏面有無人。應該立即講句sorry就拿拿臨閂埋啦

上報你老婆全相黎睇下先 最多我睇5-10秒就唔睇啦

如果唔止一間現場環境有多雜聲
試緊又唔會分心點會聽到
有講你又唔知仍起邊個位講
扭門鎖一下搞掂啦
好心你就唔好自己ff

G持

佢地要睇下乜事
平時就小小事都要起底公審，係都要搞大佢
到港女受害，咪話返個受害人多事囉

咁要求炒人有咩錯？
你觀感上覺得要人炒人好誇張啫

其實鬧大件事係逼公司回應啫
Hollister本來個回應咁hea

依你嘅高見 佢要咩賠償最合理
一開聲話賠錢？賠貨？出道歉信？

咩邏輯
做錯野唔可以炒架因爲佢會冇人養架

有幾難明啊
因為佢個人疏忽囉
呢個低級錯誤
個個staff都唔會犯 冇客投訴
得佢犯 咪個人承擔

無人養佢就唔炒得

連登仔真係痴撚線，覺得全部女人都係雞

做賣衫sales又識英文你驚佢會搵唔到第二份咩

可能佢有份養
佢係咪個staff條仔

除哂衫試唔怕有菌，好撚污糟

標準唔同姐，有啲人覺得好嚴重要炒，有啲覺得唔洗炒，咁點解一定要話唔洗炒既人唔岩？

你做錯野比人炒 好正常姐 家陣打工做錯唔洗炒？咁我唔番工 你係咪照出糧

太多中學雞係連登 未返過工

睇佢地搬龍門同轉移視線既手法同689差唔多

笑左 突然咁中立
咁上面啲人屌個女事主做乜鳩

完美演譯雙重標準

咪就係 出封warning letter同埋公司改善下個試身區咪得。下下都前線咩晒

痴撚線做錯唔洗負責任？

如果係咁多人眼中 女性身體一啲都唔值得被尊重 係一件好悲哀既事 覺得比人睇小小冇所謂 點解要投訴 點解要炒人？都係源自覺得好小事/好閒姐睇下/有咩咁緊要！你覺得女人cheap就唔緊要 但事實上唔係！唔係咁cheap！連女性權益都未識得去尊重 思想係有幾落後？

問題係好嚴重既錯

睇人試衫好常見？

如果返低級錯誤就吵 全人類唔洗返工啦

Btw多謝你回應我
其實都知道真真正正嘅男女平等問題係冇人會理

不嬲唔係中立
講緊點解要屌番人話佢一定要炒職員喎。咪姐係代表呢班人覺得唔洗炒，你睇清楚未？

衣家唔係講緊「就要炒」
而係佢有哩個權利去爭取！點解要批評佢個爭取係唔合理？

信我 只要個女事主出樣係靚女
屌佢既即刻轉晒去屌holyahit

唔好咁講

咁錯有分大細姐 你sales摺衫摺唔好 冇話要炒 你依家開客人更衣室門算小事？我上酒店爆你房門好冇

呢件事已經係sales好嚴重嘅失職啦
唔係話主動犯罪e.g偷竊 傷人呢啲刑事嘢
你諗下Sales嘅duty
有咩錯會衰得過呢樣
咁講佢要錯啲咩先可以炒？

你老母做雞成日比人睇全相？

係連登毒撚覺得俾人望下裸體少事咪唔洗炒囉
試下係外國 投訴都唔洗投訴直接告上法庭啦

個hollister sales 其實都係淫臭雞做，但成班剩係屌個港女"試衫"臭雞

炒嘅standard可能係個sales除撚埋衫走入去捉住佢黎屌

今次擺明前線錯
仲要唯獨佢一條戇鳩失職
唔通要back office承擔？

唉

可能佢老母上網直播同佢做搞亂輪

佢自己唔識出聲話有人既咩

好撚悲哀 究竟女人要「被」做雞到幾時

咁牙

一隻臭雞比人睇全相有咩大不了
另一隻臭雞做錯野比人炒又唔抵可憐既

最慘係條仔，無啦啦夾係兩隻臭雞中間

個設計都有問題啦其實，唔通又前線咩晒？

連登毒撚一開頭仲話西方國家任睇唔嬲
係港女小器傳統思想

屌你有無睇你quote左啲咩架

講緊 個位巴打

我男既去試衫個sales就次次不論有冇人都會拍門問既 去公共廁所你都唔會一腳踢爆度門沖入去 問一句洗死咩

依班係唔係話要炒人班人黎

話就話設計唔夠好
但咁多staff 得佢一個人犯錯
證明係個人責任
點抵賴？

其實會發生呢件事 佢已經錯左好多個步驟

1掛住數衫 唔知有客入更衣室
2帶男客入更衣室前 未檢查間房
3staff帶客應該行頭
4開門前應該大力敲門+問一聲
5開錯門要立刻道歉
.............

自己無得睇葡萄咋

我求下如果想仇女毒撚想反女性霸權既真係唔好衝出黎柒
如果我係班女權撚真係cap哂依個post d仇女毒撚語錄出黎，再開個fb page 恥笑

你咁講姐係個男既錯？

好明顯屌人臭雞班垃圾黎

你點知得佢出過事？其他出過事可能無見報或者無追究姐，你個論點要立足係好多假設之上

樓上有人講個sales錯咩 自己番去睇

俾我係𥄫人嗰條仔，即刻正義超人上身，幫條女怒屌個staff啦，到時即刻加晒分，可能仲有下文tim

你先冇睇清楚
頭先條友話下下前線咩晒
但個問題係其他人唔會錯呢樣嘢
即係得一個人腦殘
為左佢要改咁多間試身區
Btw我上面講左
一早認真啲補償
處理個staff就嚴重啲
個事主就唔會搞大啦

所以 個個都錯 佢就冇錯？係咪個個人都落街殺人 咁殺人就冇問題

好想佢地起fb發表偉論分享下，有道理驚咩

之前去過hyson個間排fitting
跟住望住個mk妹staff開左人地道門
入面有個大隻仔無着衫 之後所有人
應該都唔係第一次開錯啦
不過開錯港女道門真係

講真你投訴係為左改善佢既不足之處同得到賠償

佢下下都話心理陰影，唔通錢就可以解決心理陰影呀

前線dun冬菇 改善試身區啲設計 用多啲資源培訓前線已經係好合理。唔明佢最終想得到啲咩賠償

你點知之前有冇staff錯過
可能之前未除/男見男/女見女/事主唔care咁小事
有投訴但無搞大

講搞咁多野都嘥氣
主要係試身室門可以出面開鎖on99
驚死人係入面扑野咩咁都要鎖

連登真係垃柒圾
太多金鐘老麥果啲人係度

咁你要證明係公司設施令佢錯
更難成立 佢不如出紙話自己有病
講真開錯門咁嚴重 唔追究係人情
追究就合理

最後點？

如果你地有去過就知
更衣室果到隻腳好撚明顯
地面距離門果個位特登設計到好高

個職員一定係弱智

試衫冇啦啦比人睇全相都可以話係雞

開始分唔到啲回覆係真心定假膠
如果係舊登就多數假膠 但開始feel到呢到好多真心

真係得連登班仇女毒撚先講得出

公司方面 見其他人冇record就當冇架啦
一定會當個人責任

如果班staff要投訴公司
要求整好個試身室
就係另一個case

班人連女仔隻手仔都未掂過

男客無事就好了

假膠講野俾人屈埋落毒撚到

呢啲咁既臭雞 想屈錢姐 天下女人一樣雞 雞姐係雞 根本都唔識做人

唔好為反而反啦

泳衣緊係要試啦
唔岩身點算

道左歉 又offer埋賠償仲想點
人地又冇唔認錯
要錢就出聲講啦 講乜春陰影

上身一定有得試
下身就多數唔得
可能個女仔偷試埋下身
去百貨公司試一件頭泳衣會提你要著底褲試
不過唔係重點啦 就算佢唔試下身
靜係試上身 都係比人睇哂兩點
比人睇哂仲要比人屌係雞 連登仔真係好撚癲

如果佢地女友/個女俾人睇哂睇下佢地點講
唉ya不過毒撚冇人要，冇得如果

大把二手底褲有人買啦

其實想問一件頭好耐。多謝巴打解釋

唔試點買?

以前果班係假膠

而家就擺明係毛都未生齊既小學雞信左假膠果套歪理又唔識分係假膠

痴線呢d報得警啦

呢啲post已經無討論既價值
因為班真心信左假膠個套理論
明明公司錯 員工錯 人地要求賠錢同炒左個職員都唔啱
講真賠錢呢啲基本野啦
係香港人先鐘意幫住啲大財團 做護主犬

好多小學雞同文盲

老實講如果比人睇果個係男人 可能連投訴都廢撚事

睇完單新聞想問下關雞咩事

你老母仲西利啦
狗都唔屌都生到過冇腦既仔

true

又可以昆返筆
港女真係任何昆錢機會都唔放過

上面想賴公司嗰班
有冇入過hollister

門罅極大

垃圾staff開錯門都賴設計

其實好多下身泳衣都有塊膠紙 衛生用途
雖然人地預你會著底褲試 但你唔怕污糟的確係可以除埋底褲
無明文規定你一定要著住底褲試
當然有公司免麻煩會講明下身一律唔準試

你自己職員做錯野 佢明屈你都無計

連登真係痴撚線 乜撚都唔睇就話左個女係臭雞先
除左蠢左啲入左去冇得自己鎖既房之外 諗唔到條女錯係邊

果4個字點惡過狗

咁點解條女又睇唔到出面

睇到扯左

連登已經玩完

就算係有心理陰影又有咩問題 佢無啦啦比人開門睇到佢全相 下次試衫都會型住型住驚都好正常呀

房內白光 房外暗嘅
你話邊個易睇？
呢個設計 staff好易睇有冇腳

咁想試衫 唔係人地鋪頭試去邊到試
holyshit間間試身房都一樣無鎖 你講到條女有得揀咁...
條女的確無錯

好小學雞

錯係有錯，出警告信咪算囉，駛唔駛炒人呀，遺失三百萬選民資料都唔駛炒啦

昆唔到就吹自己有陰影
吹到連屋企換衫都驚

事實就係去得hollister買衫既都係雞 唔抵可憐

有時真係唔明啲連登仔諗咩
平時又屌鳩holyshit啲職員自稱model係雞係公廁係垃圾mk妹
而家個職員蠢撚到門都唔敲就走去開鎖搞到個客俾人睇全相
想炒佢 又出黎幫口話warning letter就夠

啲staff索好多

毒撚玻璃心

樹立另類派系

起碼都整返好道門先叫有誠意下話
咁都有人鬧條女

咩人會入Hollister

仲要成班毒撚問做咩炒人不過明嘅，成班小朋友未夠稱做嘢唔會明

屌點解會quote咗依啲咁冇意義嘅回覆

切腹先叫負責任

聽到鎖聲叫聲有人 大動作撞下門 乜都好啦
乜野反應都冇

唔即場報警已經俾足面個staff啦

屌點去搞管理層
你去食野啲飯唔熟你都係屌啲樓面先架啦
雖然佢冇做錯

但係依件事開左人地道門令個女仔有損失比人屌都係正常，如果你條女比人睇晒你都去投訴唔係半價可以解決
佢半價解決咪姐係睇你一次只係值一千幾百

當然個設計又真係on99

我好撚驚啊垃圾

當下兩秒內 唔知咩事黎唔切反應其實都唔係咁出奇姐
連登仔淨係識馬後炮

做G 同 G想做G嘅人

走啦老婆 俾人睇下又唔洗死

連登仔唔會驚慌
只會好冷靜咁撞一撞對門

你老母都做雞生左你出黎啦，你都唔怕啦

可能人地毒到買衫畀完錢拎返屋企先夠膽試

老...老婆...我唔係驚
不過睇下又唔會少忽肉，今次我地大人有大量，放過佢地

其實你係咪假膠

炒人講到好大件事咁，holister d女sales多數都係parttime 黎，唔炒佢都好快唔做啦

咩logic
因為政府包庇啲犯錯人員 所以其他機構/公司都要跟?
只要唔嚴重過正苦班垃圾犯既錯都唔洗炒人?

你係咪低能 上面先屌過你 政府做錯唔認 唔等於冇錯 依家比較小事 唔等於冇事 又唔炒得？一份工 你做錯你可以犯最嚴重既失誤 都唔撚炒 人地都問 係咪要屌埋條女先炒 答丫？

做過野話你知，唔係間間公司用炒人回應任何爆獲，現實世界個運作冇你諗到咁非黑即白，所以唔係你見過炒人就去到邊都係標準做法

我已經分唔到

做過野話你知，現實世界個運作冇你諗到咁非黑即白
今次條女就識玩，煲大件事迫間公司

前線職員已經係最低賤既位 點調職調鋪都一樣 等於無punishment
道歉有用唔洗有警察啦

咁小事 調咩職 睇兩下姐
咁都調職 我過兩日咪全公司做曬？小事

駁唔到 醒唔起愛可以解決所有問題 你啱

我愛開女更衣室門 有冇人一齊做sales去開門
好小事黎 係唔計刑事犯罪下sales可以犯既最大失誤 我地社會有愛 我地一齊排隊去開門啦

䮕唔到
不過比人睇唒又係慘啲嘅

由守更衣室調去店面既調職

嗌得黎都開左啦

我都有諗過
Btw有無人知其實開hollister更衣室門要幾耐到

可能佢老婆已經比好多人屌咪無所謂囉

見到西先叫睇晒

其實講真, 條女小器都有眼見。係都要炒人。
查實, 成篇文。都好似冇講過話條女真係要金錢賠償。咁新聞冇寫。我唔知個女仔會唔會事後要求啦。
但係。成篇野最突出的。就係想炒人。連婦團都話罰個員工。

但係篇野有冇講過話管理上。除左加強培訓重有咩要做。
即係係咪.....依家香港係, 好似古代咁, 殺人填命。做錯野, 就要人地被炒先甘心?

炒人同殺人填命做類比

冇錯呀 要大愛同包容 最好就好似日本人咁掉返轉頭同個員工、公司道歉就perfect啦

私企唔同政府工，人手係內政，唔係間間想你干涉佢內政

不過都搞大左，員工仔又冇重要性，炒咪炒囉

走左之後同老婆講「啱啱做咩拉著我，走遲半秒我都打撚死左佢啦」

好癲
講到炒咗條友會死咁

其實講到尾換左對濕尻門佢啦

做得hollister分分鐘係有錢abc無野玩去識人
班傻仔仲擔心佢俾人炒會餓死

仲話炒左佢邊個養

炒個sales 姐有幾嚴重？
又最簡單可以處理到呢件事

冇左份工冇人養

你老母都比好多人屌過啦

個職員唔係普通做錯事 找錯錢 俾錯貨
係連最基本既common sense都無
講真開門敲兩下係基本啦 你去旅行都敲下個酒店房門啦屌

如果係男既可唔可以都要求賠巨額賠償

識人做hollister成日落老蘭蒲
蒲一次都無左成日糧
仲當人弱勢社群

你去旅行預左酒店間房有人
你老母係入邊同契家佬扑緊野？

咁慶做乜
橫掂比人睇全相係咁小事
咁你老婆心甘情願比人屌更加唔係問題啦唔好嬲豬啦

炒個sales 應該小事過你條女俾人睇曬全身

第一，文中見唔到女事主要求巨額賠償
第二，即使係男人俾人睇到我都會撐個男人

其實巴打係咪覺得咁樣好好笑？

可以

唔洗討論
呢到連登來

呢啲工係食物鏈底層，重要性低，又唔會因爲你犯呢種錯而搵唔返另一份，講到冇得搵食就太誇

文化唔同冇法，外國好大機會個客鬧兩句就算

可以 快啲去試衫啦

你老母仆街死都好小事

咁都叫小事

唔撚睇字 講幾撚多次係大事 sales咁都小事 點先算大事要炒 講啦屌 次次都話小 問又唔撚答

你做咩姐你
講老母好威咩

可能佢指明知入面有人都特登開門玩鳩人就大事掛

入酒店房敲門係迷信野黎
唔關入面有冇人事

息事寧人: 咁都忍到，果然係港奴
搞大件事: 外國公司唔會理，你估港奴咩

可能要裝埋cam影你扑野先叫大事 不過呢d刑事野 係咪要有刑事成份先炒？

我覺得好小事啫 唔講得架咩

再具體啲.....

中國版本：再敢投訴，間舖啲人打鳩你

西方版本：你要望個員工唔係黑人，否則班左膠投訴返你轉頭，就算同你一樣膚色，咪最多用discount呢招

咁都小事我諗唔到正常情況下有咩係大事
可能個sales要衝入去捉著條女屌先係大事

更衣室入面無門恤真係好on 9

成件事係個員工做錯，但個女事主都唔應該全祼試under.
好彩佢都攞到少少布遮住。

但我最不解，到底係咪真係比人望左你一眼bikini 範圍既身體，就咁誇張既心理影響，陰影？感覺係想誇張d 呃錢

咁要睇情況既
等於你泳池更衣室俾人睇賓州，你根本無乜野
但如果你係公廁抹緊屎，有個阿姐走入黎見到，你有無陰影

真心唔明乜撚野設計黎
買左咁多年衫試身室不嬲都入面鎖架啦
比人鎖住試件衫 有咩好處？

一早問過個傻仔 佢心諗 我答唔出 唔答咪姐係我冇錯一路屌政府 自已比政客更cheap

試過有啲得塊布拉埋，不過得細舖先係咁

唔夠講就唔撚答
真垃圾 我係講緊你

好癲
乜原來係我錯 係我唔夠人講

咁都叫小事 sales做到點先要炒？

其實邊個諗出依個設計風格
睇蘋果見到道門好大條逢

你叻叻要殺人放火姦淫擄掠先可以炒

元朗h&m

其實呢間野點解係出面上鎖架? 一般試身室都係入面上鎖?

on9仔黎，大家可以唔洗回

犯刑事先炒得
呢個世界無乜sales會失業
人人有工開 好和諧呀

Zara都係

全連登冚人一齊不停入去換杉

呢啲係即告 定又想講告人太過份 炒咪算囉

佢識搵件泳衣擋住唔識出聲

直情要坐監

你個世界咁美好既 有冇興趣開公司請我 我會盡量係唔犯刑事既情況下 擴工唔番 冇犯刑事 你記得唔好炒我

間公司炒唔炒都冇問題，但唔到條女管。
條女有權要求道歉同賠償，公司自己衡量件事會對brand帶黎咩影響去做最終決定。 咁大集團，你有員工做錯野，客人作為受害人，要求賠償係好合理，又唔係打開你個收銀機搶。

一個sales 做錯野趕左客都唔炒得 因為唔係刑事

條女當下本能反應係想遮住>大嗌
唔明你地呢啲馬後炮成日問人「點解唔咁咁咁」係咩諗法
香港地大把女俾人非禮都唔敢eh啦

唔炒 理由都唔應該係 佢犯好小事姐 點會炒佢 你可以話佢紀錄良好比個機會 咁都叫小事

認同呢件事係好嚴重，但拗炒唔炒係無意思。間間公司把尺都唔同。有啲management 可能覺得同事吸收左今次教訓會進步。又可能佢平時表現好好。所以我就話 炒唔炒唔到條女管。

冇野好得過用錢settle，但可能受害者唔想俾人話貪錢

一來自己更衣室設計有問題
二來員工真係犯左錯 仲要上哂報 又唔係咩重要職位
夠哂理由炒

連登竟然有正常人討論 仲以為個個都係果個傻仔咁 結果論 講野唔合理 柒下柒下咁

一來關咩事

希望可以改善討論質素

你有權唔炒，條女唔同搵枝槍指著個經理個頭咩
但條女都有權提出要求同搞大件事佢

講到唔輪到條女管
咁人地要求又到唔到你管

當然有權，但不合理地過份既request咪比人覺得佢橫蠻無理（如果條女員重視最後結果，唔理外界評論既，係無問題）。咁做仲可以bargain更多，不過就要遇左會有更多人唔企佢果邊，減低左對a&f既壓力。

大把人覺得合理啦
係連登有班人覺得唔合理啫

對門咪即係好似American Eagle咁囉,係拉出黎既,同埋一閂埋門就自己鎖埋佢,咁既門設計好戇鳩,大大加多左員工錯既機會,寧願好似H&M咁得塊布,起碼拉埋左真係知入面有冇人,因為你好難係布外面勾返住會個鎖頭

利申:做過fast fashion sales,企fitting一定會望下個fitting有冇腳至會開門

嚮公司眼中，呢個唔算係咩大錯，反而標錯價標平左先算大錯呀，拎埋去俾錢你先話標錯價？個客企硬你屈服可能好大損失，你唔屈服就真係可能犯法

呢啲局先難拆呀

或者佢泳衣入面著底褲戴胸圍呢